我們每個香港人也有一個夢

i have a dream馬丁路德金既演說,一生以和平抗爭去打破強權既打壓
我地既香港,香港人擁抱風雨中既雨傘走上街頭無懼無情既警棍同催淚彈
那裡有不公平時,我地總會走上街頭,用我地既和平理性去遊行用我地既腳步去表達出我地既聲音
當我地既腳步令唔到我地既當權者回應,我地唯有更進一步
但當權者就會用唔同方法去打壓我地既公民權,壓制我地既反對聲音
當一個當權者被一小揖人投票選舉時,當權者就會服待個一小揖人
但係個一小揖人正正係香港最有勢力既人士,即係我地要同一班香港最大權力既人去對抗
香港咁多年以來都係比較穩定,但係政治總係同樓價物價一樣好離地
基本上你除左區議會外,你只有兩票去選立法會議員,你無可能造就到民選議員超出一半控制立法會
呢個就係中國共產黨實施既框架,無論你點樣合法地係線上邊玩,你都係無得玩同無得鬥
當球證球員足協都係我既人既時候,你會心諗,點打點鬥點踢
但係有一班好傻既香港人,佢地係無得鬥無得踢既情況下,都會堅持下去,我地一定會繼續發夢落去
佢地就係200萬+4既香港人

SORRY,我只會用香港話去表達我既說話,絕不會用書面語